港台顧問委員會條友係幫港出聲D人

唔怪得咁賤格搞港台

689啲人黎

監警會 + ICAC + 遊行不反上訴委員

cls